點解近e半個月 時事台多左咁多5毛

多到以為自己上緊香討咁

邊啲係 開名

收錢開工 緊係勤力

到見民國復興上水 好欣尉

但呢度你地先係少數喎
番鄉土搵同類先啱嫁

呢度就快可以改名叫香登。